覺唔覺得大學ocamp要分私樓一堆、公屋另一堆?

第時re-U，班公屋仔食餐放題都嗌貴
omate屋企有dd錢都俾公屋仔講到有父幹係原罪咁

廢時班公屋仔玻璃心
我覺得將ocamp要分做私樓組同公屋組
私樓組第時去半島re-U，如果去旅行就去歐洲坐CX
公屋組第時去麥當勞食$24餐re-U，去旅行就去台灣/日本，坐UO

大家成組人同聲同氣先友誼長存

閱

點分你都係食唔到女

應該要問清楚, 邊d係公屋撚
之後排擠佢地

有地皮>>>>>>私樓

同意
同公屋出街佢地真係好易嬲
食餐飯只係500 都會串你兩野

覺

公屋仔真係好易玻璃心
住私樓就俾人串話都唔係住house
坐CX就俾人串都唔係坐私人飛機
食貴野就俾人串都唔係book個大廚來煮
透過誇大，班公屋仔仲自我感覺良好

2蚊碗車仔麵升到20蚊碗都係麵一碗

牛屎佬畀死人訓既地方都大過私樓仔間房

500都算好，落bar飲杯野嗌貴
話到百佳買拎去公園草地飲

話唔去，班公屋仔黑面

頂盡都唔過1000萬啦

公屋狗發現👀

你咪同條女咁講囉
不過公屋狗有女？

成日會用葡萄語氣教你洗錢
係要用自己角度去批評所有人

好心你啦，畀個牛屎佬串幾句，住私樓優越感冇晒就屈人公屋狗

種姓制度

原來講事實話你冇撚用就叫比人串 Goodest logic

建國後學獨聯會清算公屋住戶

呢個真係要，有時reu 食貴少少都有人反對 咁樣分組就無呢個問題。

睇來你係連ocamp都唔敢去既可憐蟲

咁居屋同村屋點算

去過ocamp
就明白我講既野係貼地

唔好撚傻啦,我地D私樓不知幾歡迎班公屋仔同組
有比較先分到高低, 對我地部署食女都有幫助

之前有post討論HR請人會根據demography
港島搵番港島
九新搵番九新
同team/部門儘量少差異

關咩事，你係荀盤既，隔離組既女都會主動來識你啦

到底社會成就有幾低既人，仲用中學band幾來打飛機

未媾過女既公屋仔可唔可以唔好出聲

不過算啦,有時你地比我地利用左都未撚知

好悶

私樓同公屋差距大過Band 1 同 band 3差距好多喎ching
咁都拎黎比

這是公屋仔最不願接受的事實
呢個社會係講求合作
一富一窮個階級爭咁遠，好難合作得好

直程大學都分 女都分 老婆都分 防止公屋沾污私樓生活 睇私樓毒撚仲有無西屌

對唔住,你得把口遮,係現實毫無影響力,無任何人需要你面色做人

我都唔係公屋仔
你靠屈會自我感覺良好? 定係你講完既野會有說服力d?
ocamp會講隔離組邊個正，其實你有冇去過ocamp?

公屋仔根本唔應該玩ocamp，你好多錢咩公屋仔

啱 做垃圾就要做到底

平時你咪又係分去公屋個堆，何必呢

有個朋友係咁易日日渣架bmw返學 已經由街頭食女食到街尾

歧視係人性,係現實, 根本無話合唔合理
你去廁所屙屎合唔合理

講左咁耐 租房同居屋果班點分

地起下樓主底就知唔使認真

分分只係做網評員o既低端人口

樓主咁有錢 落老蘭開枱啦 玩乜9 ocamp

用都唔係用你d錢啦,柒頭,你文d稅除開都無一毫子,駛唔駛比番你個乞衣仔

從來只有處於劣勢既人覺得歧視有問題
但歧視係人性

剩係得正嘅女住公屋
樓豬勉強屋企有層私樓剩係可以同啲又柒又有公主病嘅女仔聯誼
正嘅畀公屋仔食哂

現實係仲殘酷
以前有啲frd係神科soc既ocamp oc
一見到張form個地址係公屋
既刻掉埋一邊
之後打電話去話佢知抽籤抽唔中

村屋原居民好有米

公屋仔發窮惡

中學時代話去意粉屋，一班公屋仔話要去剎利亞
又話貴又話任飲又話差唔多

根本is窮

又死剩把口,有本事剷平曬d公屋佢阿廢柴

私樓想去日本應該點玩

CX再住新宿5星酒店

ANA都ok

挽你老母 字都唔識打學乜人串鳩讀ive/asso既人
利申: 高考2條A入三大

係囉 班公屋仔明明比人講中晒 真係睇得出佢地由心底裡自卑變到自大

你都on9
公屋去乜ocamp

原來香港大學生咁撚弱智
好彩當年去左英國讀仲識到成班朋友
佢地都知我香港住公屋
都未唔理我唔同我玩
仲成日請我去旅行 去食野

香港弱智大學生有私又點呀 咪又係on9仔

做乜連登仔咁鍾意up無可能發生既野

咁我得閒都會帶下隻狗去散步 買下零食比佢
我都狗好有愛上嫁 你知啦私樓好多人養狗
不過聽閒公屋入便出名狗咬狗

點樣狗咬狗？
你俾狗咬？

朋友都要睇家底 痴撚線

大家唔使咁認真
起下底就知樓主日日開呢d post引罵戰
留名比人屈公屋仔

你係公屋仔你應該最清楚啦
我呢d私樓撚就冇發生呢d情況
何不我好愛護小動物
不過公屋比養狗嫁咩

on9
公屋仔入u分分鐘食放題多過你
呢幾年見唔少攞grant嘅大學生個個禮拜放題
諗下 窮同節制嘅因果關係
人地上一代因為唔識節制所以住公屋
但唔係因為窮所以學識節制呀

大撚把人養
乜你見識咁窄炸
私樓仔
算啦點講你d私樓仔都唔明架啦
我就而家公屋同跑馬地豪宅自住
慢慢繼續打你個私樓仔飛機啦

之前識個私樓仔同樓主一樣諗法
咁我地一齊去歐洲旅行
我就話去旅行住好少少1000/晚啦每人
點知佢話嫌貴
我即刻串佢無錢學咩人去旅行
佢激撚到話舉報我呃公屋
查撚完先發覺係政府當年俾我老豆

私樓大把死窮鬼仲煩過公屋窮鬼，
公屋窮既人地額頭都認左，
但私樓窮鬼扮唔窮果d真係怕佢尷尬，
所以要分就睇學生私人流動資產，
(私樓有名未供完唔計),
(自住緊既話知你供完未都唔計),
之後小小地分200萬以上一堆，以下一堆，
廢事私樓窮鬼拉底晒d質素，
唔理你住公屋居屋定私樓，
有200萬以上流動資金一樣歡迎

算啦點講你d私樓仔都唔明架啦《

即係同人講自己吹水
明明係公屋仔又要扮有樓何必呢
講得呢句真係話比人聽已經搏唔到

我由細到大都住公屋點解唔揀得
我月入夠我供一層跑馬地又要話你知？
仲有邊個話公屋一定要租架

你住私樓前有住過公屋？
無就收嗲啦弱智

睇黎你真係白痴
同住公屋同跑馬地有咩衝突

我冇住過公屋
我屋企優良基因
唔似你班劣質血統公屋狗

祝佢住死一世公屋 下世投胎做中國人

咁居屋係咪無得玩

咁優良基因發撚左達未？自己做老細定打工呀？去旅行係咪坐頭等呀？

我就已經做過晒啦

你班私樓仔駁唔到又出呢招

流動資金?????????????????????????????????

知道係公屋狗 fd都唔做啦

明顯引罵戰post...
真係有錢既星期日就出海玩啦
上連登玩分化..
果班分分鐘公屋仔黎

公道丫嘛，
公屋仔好多都話自己收埋好多廢事比人知，唔比現金選項又話歧視啦，
相反住私樓既一樣，
如果屋企無多間供好既比你，或者無比d咩股票/現金/其他資產比定你，
一日佢地兩老未去，都係住私樓既窮鬼

私樓仔扮公屋仔
入公屋堆食公屋妹

有私樓有公屋 食晒兩家茶禮

坐cx
你公屋仔?

邊有公屋仔讀大學啊
個個去咗讀ive啦

住公屋有錢去英國？
你痴線架喎

公屋妹唔like公屋仔架

第一次上 ?

收下把口啦，你對住公屋狗講人話把撚咩
班公屋狗淨係選擇性失明
一係屈你係公屋狗
一係發窮惡
真係好難同佢地溝通

根本就應該窮有窮玩 有錢就自己一堆
但係你地以為自己屋企好有錢就喺度數人地
根本就同嗰班窮撚一樣 人格一樣咁撚低賤
真正有錢根本就唔會care 最多咪唔跟
唔撚似你班中產撚以為自己有幾個銀就好撚高尚

一陣發惡咬死你

救教學

公屋仔最愛Ff
不過可能人地老豆老母係舊英國公務員

Ok

住公屋香港讀書都要借錢啦

學校係社會嘅縮影
就算大學無岀到嚟做野班公屋仔都會比人排

jm9...

咁可能人地老豆老母餐餐白面包都要供個仔去外國脱窮
不過佢地無諗過窮撚係DBS讀書慘過去高雷呢個問題

窮人好辛苦

公屋仔用納稅人福利，講到$2000 租好著數

即係$2 廢佬話搭車好抵一樣

On9樓主 公屋仔去長洲2日1夜旅行住東堤咪算囉，仲要係撘慢船去